教你如何增加VR AV臨場感

左邊是VR A片畫面，右邊是現實畫面。翻攝自《nuwton》

VR(Virtual Reality，虛擬實境)技術，近來也讓日本A片廠商廣泛應用，不過觀看時雖然有身歷其境的感覺，但總是少了那麼一點感覺，於是有人就邊看VR A片，邊去做馬殺雞按摩，雖然這樣的體驗讓他超興奮，但是在旁人看來卻是超悲催。

據《nuwton》報導，編輯セブ山介紹一個讓大家觀看VR A片，有超過百倍樂趣的方法，那就是看人妻回春按摩A片的時候，自己也去做馬殺雞按摩，這樣做的話，當虛擬AV女優在幫你塗按摩油的時候，男按摩師也會同步幫你塗按摩油，感受到虛擬現實結合在一起的感覺，讓你興奮度飆高，而當片中是兩位AV女優幫你服務時，你也可以請兩位安摩師現場幫你按摩，體驗決定快感。

不過這個景象在旁人看來可是超悲催，而當按摩結束後拿下VR眼鏡，看到現實兩位男按摩師，且他們用微妙的表情看著你時，立刻就會從虛擬世界回神，剛剛的舒適體驗只不過是虛擬世界而已。（即時新聞中心／綜合報導）

看VR A片有超棒的方法。翻攝自《nuwton》

就是去按摩店按摩的時候看按摩A片。翻攝自《nuwton》

片中是這個樣子。翻攝自《nuwton》

但是實際上是這樣子。翻攝自《nuwton》

想要對片中的女優出手。翻攝自《nuwton》

按摩師會無言的看著你。翻攝自《nuwton》

當玩3P對女優出手時，實際上是摸到男按摩師。翻攝自《nuwton》

他就會用這種表情看著你。翻攝自《nuwton》

當你看完片子。翻攝自《nuwton》

並且拿下VR眼鏡後...。翻攝自《nuwton》

男按摩師就會用這種表情看著你。翻攝自《nuwton》

索性去叫雞好過

男按摩師：#metoo

日本仔真係癡撚哂線

笑撚死

Seed呢

屌上網下載果d vr成撚日都係上下點睇呀屌你

痴撚線

down個player就播到

笑撚左

圖文相符 正皮

咁撚似黎耀祥

坐蓮個技師係唔係坐埋上去
諗起到扯扯地

正皮

d圖影得好正

屌 我投降啦 笑到頂唔順

揾到完整版

係咪alpha啲痴線文

好撚好笑 d按摩師個樣好交戲

求推介

日本成日都有呢D POST 好撚好笑
日本仔真係癡線

arufa

笑到仆街

iOS都有VR player啦 睇過返唔到轉頭

係小巴忍笑忍到仆街

創意

男按摩師就會用這種表情看著你。

要喺男人面前扯旗
最後仲有機會要射埋
喂
大佬呀
你可以搵返女人嚟做㗎
最多搵啲個樣普普通通
唔會話睇VR 而唔同佢真做會嘥咗嗰啲吖

Btw, 我係黎求seed既

騎乘點算

Lm

舉高隻腳果下好笑

呢個正

D男技師會唔會出埋火?

調轉得唔得, 睇男優VR, 女技師全套

im not gay

VR AV有冇得電腦睇
近視撚表示用電話vr眼鏡睇到眼都盲
好想試下

笑死
按摩師個樣畫龍點睛

點解唔搵女要搵仔按

我睇緊d乜撚野

戴VR睇女 但比男人摸...

被人按嗰位人兄究竟有冇睇a片睇到扯旗?
如果扯左，真係同冇扯冇分別
如果無扯，睇咸片都唔扯真係同不舉無分別

如果扯左算唔算Gay呢

On9

終極1999

叫咩名

睇a片扯左=無扯
無扯=不舉
結論係咪睇a片=不舉

#staystrong

扮野搞笑姐

仆你個街大笑咗下

揸個男技師屎忽

咁叫gay test pass定fail??

笑死

啲電話或電腦vr 眼鏡可以係邊買

哈哈

他就會用這種表情看著你

仲有無野可以阻到日本仔

技師個樣

@汁男灃

我情願係阿嬸都好丫

來生要做日本人

都好過男人掛

痴撚線國度

好有ARuFa feel

一開始都以為係

想問淘寶百幾二百蚊嘅vr眼鏡睇av得唔得？
想囉嚟玩下但評價又話好垃圾
Ps vr又太貴

我想嘔呀

大陸邪⻣場新服務
唔靚⻣妹做呢款服務

兩個技師有冇出埋口？

我睇到一半都以為係arufa

以為係佢+1

唔撚係掛.jpg

不如搵埋托也哥含撚吖笨

笑到肚痛

搞咁多野, 同男技師做咪仲正

arufa終於出樣 好似係

噉你要古天樂定李思嫣?

我都覺得風格好似

屌